人比動物低賤

如題

都唔明點解啲人對啲畜牲可以好過對人

例如你幫過人 人未必會感恩 仲可能會害番你 動物唔會
人又係自私 為左自己利益去破壞環境 而無諗過破壞完既影響